牙賓又係巴士搞事，今次唔係針

一名女子於巴士上被人剪去部分頭髮。事發於上午9時，一名束馬尾的25歲丁姓女子乘巴士期間，突遭後座一名65歲老翁以剪刀剪去部分頭髮，乘客見狀即通知丁女並協助報警。

警方接報到場，以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害拘捕該名老翁，案件現交由灣仔警區刑事調查隊第三隊跟進。

警察做得好

一定係隻n賓狗啦 成世冇女65歲先來性欲強

你幾時先可以改返名

新年前啦 新一年新開始

咪屈啦

原來牙賓係老翁

係咪觀塘區巴士先？

城巴

咪屈，N賓只放針

N賓只放觀塘 咪25

冇幫佢針灸咪偷笑

肯定比人拉左啦 咁耐都未上水

樓主 搶人地d頭髮嚟植髮

吊

Nben 識豬 sir 都無用啦

2樓個名笑撚到我

不睡？

不了 睇完西波皇

我皇唔係西波

師兄24小時9up

我條team on call36，一有人回覆鬧鐘就響

老翁賓